冰果外傳

主要係拿冰果d 畫面做基礎係咁惡攪

有冇巴打知總共有幾多集
係nico 淨搵到有
R1 1-4
R2 1-2
但感覺好似未完咁